你可能會唔信,原來換左CPU FAN 都可以快好多

之前隻CPU FAN斷腳插唔實 ,,心諗慢唔會關FAN事
跟住買左隻平FAN包埋散熱鳩 一換即順返

覺得好神奇

係因為個FAN貼唔實粒CPU???

去下塵都會變快

之前都試過漏咗一隻腳冇插實，搞到好慢，仲成日overheat自己熄機
插返好之後就冇曬事

唔係快好多 只係變返正常

就係囉 我原來覺得個CPU FAN識轉就得啦 係扣唔實姐
原來扣唔實可以影響咁撚大
一轉左順到仆街 本身打機LOAD畫面成分鍾 依家3秒轉到畫面
好神奇

可以咁講 應該係話變返之前順個陣

個原理係因為個散熱片貼唔實個CPU??
唔明點解個分別可以咁大

貼唔實咪熱攞，
熱起上黎都無mood無野啦

Cpu有溫控
Feel到過熱咪降頻
降頻咪慢囉
你中暑發燒都做野都會慢啦

搭單問,用緊7700 用咩散熱好?
原廠好廢

D15.R1

平平地CRYORIG H7夠

無k又無得超 保到唔過熱穩定就夠

屌你老味, 你根本就連部機都未砌好

扣唔實＝ 無裝散熱